屌奶星，支那終於整到樣野係冇爆炸

係炸彈呀

笑撚死

樓主個名好笑啲